有冇人鍾意炒麵加甜醬?

真係好好食。

分唔清係想食甜醬定食炒麵 甜醬真係好正

ching有同感?

有時覺得似食腸粉

正呀

負皮可唔可以解釋下點解?

加開花生醬

辣醬好食d

鍾意甜醬加辣醬

手多啊 百厭星來 打佢！

加辣醬好正常姐。。。